點解D人咁撚on9

件事自己都有份，但乜撚都唔理
咁都算，我硬食做埋你果份
一出事就聲大夾惡屌晒鬼
我真係屌你老母臭閪
唔撚識做人就縮返入你老母個臭閪窿啦
咪撚出黎獻世

Sorry

好惡

你做到出事咁抵屌啦

屌你老母少少事都嘈撚住晒
唔撚做就彈撚開啦
關你撚事咩

唔揀識做人就縮返入你老母個臭閪窿啦

呢句正 睇黎你真係好嬲 我平時好嬲先會咁鬧人

最憎人唔撚做/唔識做 得把口喺度嘈
一係收聲 一係做啦 得把口咁有乜撚野用

縮緊

咁乖

不嬲

唔奀皮了？

囡囡唔鍾意fuckboy

信了

我刀覺

小妹like

國咩

嬲了